我啱啱直接挑杜汶澤機

send 咗個幅圖呢？
我點知你係咪上黎呃like？

佢好爛口 我已經估到佢見到之後講左幾百句粗口